中槍少年本身只持有白色PVC管，黑警夾硬塞支鐵通落佢度插贓！推到畀律師見到！

本身個中槍少年只持有白色PVC管，黑警夾硬塞支鐵通落佢個袋度，又插贓，以合理化自己同事開槍殺人！請廣傳，推到畀傳媒報道及代表律師見到，直至可以用嚟做呈堂證據！

p牌推唔到

屌

好名顯周圍執

push

Tui

Push

推

乞警忠犬技能發動

推 賤種黑警係不可信證人

P牌推唔到

Pi

屌
推

推...一次兩次三次 班仆街永遠都係咁屈9人... 拎支炮射完人仲要屈佢 ......黑警死九代

推
#chinazi

推爆佢呀

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

推呀屌

黑警不可信

推!!!!!

推呀

車，執果支鐵通成半個人身高咁長。
睇中槍段片都知唔會係果支啦

香港警察 吞槍自殺

第幾單砌生豬肉？

推比星火睇

告9佢妨礙司法公正

賤種狗，痴撚線

以配合佢地嘅口供

推!!!

9百幾支cam又想生豬肉，黑警on9 少陣啦

其實黑狗知四圍都係cam影住都照塞棍
係咪on撚9

721

渣ga

有記者影到佢拎住PVC管
可以做証

我幫你推

我吊你老母死黑警

幫推

台灣 mobile01 好多人話黑警咁做係啱

都唔知係on9定台灣五毛

屌推

Pish

點解唔上左庭先爆出黎 等警有埋文件證據老屈

屌佢老母死黑警

推唔郁

TUI

612 721 811 831 929 101

推撚到律師知

死黑警

完全係妨礙司法公正！

屌佢老母 推

如果當時附近有豬肉檔，隨時去征用一把豬肉刀黎砌小朋友生豬肉

謝巴打

要推

Dllm死黑警

721 831 929 101

重要 推

推到法庭唔再信黑警

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

再推

屌
真係好撚專業
呢啲關頭都不忘插贜

推!

Push again

其實啲官唔係好敢challenge「警察係誠實證人」呢個原則，因為佢地做咗幾十年都係用呢個原則，突然間唔用會唔知點判

啲地區官唔會理咁多，是撚但判完收工就算

去到高院啲官先會有返啲風骨同你講公義

屌你老母死黑警

推爆佢

推呀!!

死黑警又老屈

妨礙司法公正

屌佢老母 不可信證人呀

ppppish

Cls

Diu

痴撚線

一定要推

空心膠管點撚樣襲警？

推!!!!!!!!!!!!

中五生都唔撚放過 祝狗仔比人雞姦 狗女比人姦殺

好憤怒，又想毁人一生

推
推
推

黑警填命

仆街!!!!!

無用

法官：警察誠實可靠

黑警真係痴撚線

幫手推

要比多d人知

推
黑警死全家

推！

[url]

上咗蘋果，但唔夠，要推上國際傳媒！

試下上庭

推啊

DKLM 死黑警, 做撚埋呢D 野仲夠膽話自己正義之師? 黑警全家死清光!

狗狗，執錯棍啦

推

我會post上twitter

影撚住你班狗啦，點撚樣兜呀呢次
黑警死全家

成班過街老鼠

黑警

四點問狗

辯護律師
入黎呀

屌

點解狗重可以當係可靠證人

阻礙司法公正，唔好再扮正義，一班禽獸

推
仲要反告班黑警

死黑警
全球最優秀的插贓警隊之一

推喔 推Post 救人

放心，推

一定要,有冇法律手足講解下？

警狗全撚部都冇得做證人

隻隻都插贓嫁禍

推啊！ 仆街黑警

警狗仆街

推爆佢啦記者朋友

嬲到想打撚爆個mon
必須追究責任以及解散警隊

lish

Push dklm

p

推撚到所有黑警證供證物都「不可信」

快

Pp

推呀！！！

死狗只懂得插贓嫁禍
完全唔係可靠證人

手足如果有人比狗告得入 係成個法治社會既毀滅

有冇人俾到律師朋友睇

721 811 831 新屋嶺

推~死黑警

差佬造假證, 推到上報

妨礙司法公正係唔係拉得？
另外點先可以令法庭不接受香港警察是可靠證人？

Tui!!!!!

同你推爆

pish

推
應該反告差佬起阻嚇作用

推上去

屌佢老母!!!!

831

推
妨礙司法公正

所以如果法庭依然認為警察係誠實可靠
到時必定要燒左個法庭佢
阻止法庭繼續運作

同我推撚爆佢

黑警根本誠信破產
黑警keep既所謂證物 證供
根本全部唔可信
以後法官要考慮黑警身份
就如同考慮個有案底既毒犯

隻手遮天
屌你老母臭系

屌你老母

好嬲
快back up

又砌人生豬肉
死黑警 幾撚時比天收

推啦！正仆街嚟！

我諗你而家推左出來

佢就會話枝鐵通唔係証物

有腦都唔會做狗

明

好彩影到唔係就慘食硬生豬內 WTF ，各位律師真係要死咬住依個point等有良知既法官可以幫到班前線。等班死魔警變成 [ 不可信証人 ] 香港人加油

推爆你老味

推
人地中五咋點解可以咁都做得出 謀殺完仲想賊贓嫁禍

有冇機減少警察可信度幫其他CASE

日光日白有cam都咁樣

推上Twitter

幫手推呀

tui

推
點解班垃圾仲可以做誠實證人?
根本成班都係殺人犯強姦犯
見人就打 見女就姦 點解仲可以比呢班垃圾生存落去?

dllm

推撚爆佢

呢班黑社會警察有乜做唔出

推 多啲文宣 黑警偽造證據

大推

武器唔同刑期都唔同

推到班狗仆街

被人屈咁多次，你咪撚再同我忍

最緊要係如果用膠pvc 就唔會可以話係人地眼中可以殺人既武器

推爆核彈

今日FB鋪天蓋地都係呢單，應該全世界都睇到

推啊！！！！！

Push
Twitter 都有圖有片
有acc幫手retweet呀

召喚律師

dklm

推啦

又作證據

Push ah diu

中槍片都係拎支白色野 何來鐵通

黑警誠信已破產

其實班狗成日都插贓嫁禍
不過就算今次有曬片証明
狗都淨係會話條片睇唔到前文後理 又話咩角度唔同
所以就算叫記者去問都係冇撚用

但係我想問下
有冇可能用段片向法庭提出黑警做不誠實證人
如果法庭接納既話 可能仲可以救得到好多手足
有冇法律JJ可以回答下

其實睇多幾次條片中彈既義士係拎緊金屬通，混亂中飛左唔知去邊，但一定唔係片入面黑警手上拎果支咁撚長

推啊屌

呢個一定要推!

屌 推

參考下

救命呀

推到俾佢朋友見到

死黑警屌你老母

推推推

呢樣有用，我覺得要出民望比率出黎支撐
出文宣講某日申請好既有不反對通知書遊行
用顏色分類：
支持係黑衫遊行
唔支持係白衫

票俾咗你地喇，唔投唔好話無機會
用實際圖片表示出比率

攝衫啊！唔攝記缺點

我再睇多幾次，我收番金屬通既說話。睇多幾次都似白色管 隔離post都有哂相義士拎住支膠管

必推

推唔到
中槍前都睇到佢冇拎住咩鐵通啦屌仆街狗

push啊屌你哋

推比國際知

推呀！

推爆死黑警

【反極權】急！請聯署將香港警賊列作恐怖組織

好狗

推。死黑警

黑警無法無天

推推推 死黑警

死黑警
推

插裝嫁禍直頭係妨礙司法公正wo

可能要搵到影果個人，請佢交俾律師做證據

佢拎支鐵埋去個下細路隻手郁左，可能係聽到佢地想屈佢，用當下僅有既意識去反對，但係唔知有無比人格硬留左指模

同~

有乜分別？點解要由頭簽過？？

班仆街黑警係度妨礙司法公正
落地獄啦班仆街

Tuo

警察根本唔可以做可靠證人

p牌推！

agger

P推根本全部班狗d證據都唔可信

cls

對義士係好事

推
黑警Dllm

和你推

推 黑警死全家

因果由國、容港治己

推啊你老母

死黑警冚家死清光

有無人識當時人 幫手同佢屋企人講

屌你老母黑警死全家啦

大力推

助推

等拒過埋堂 再推 直接 成單野即刻唔洗審 妨礙司法公正

dllm
I dont expect anything , but still I am disapointed

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

有人整合咗 警察用鐵枝 插贓嫁禍俾中槍中學生

上twitter推

其實應該等佢呈堂個陣，咁至係串謀作虛假証供，宜家爆無用

rubbish fuck

條片出撚哂街，用支白色物體扑人

推，大大力

如果係真，係好嚴重
仲講乜公信力
洗厠所都怕你偷屎食

咁屈人都得？

老妨，唔使諗住入到罪

來。

所謂的誠實可靠證人

推
721
831
101

屌，成班仆街黑警日日慣咗插贜，就算咁多人影住都肆無忌憚做假証據，有片有証，呢排仆街係咪應該比人告